Eartec

Eartec UltraLITE Wireless Talkback Communication System
ADD TO BASKET
4 PERSON
Eartec UltraLITE 4 person system with 3 Single 1 Double Headset, batteries

想買呢個，除左amazon/e-bay 仲有無邊度買度呢。